最近打機有副本要活捉一隻河妖

好撚難打，又多小怪，可以點做

有無高lv人帶打

推

有無人比下意見，定唔打呢個副本算

但隻野好煩成日放小怪出黎

自推10連

9

8

7

5

4